同老人家講野唔講拜拜，只會講係咁先

得閒過黎
得閒飲茶
你抖下先
收綫喇